白皮豬指揮黃皮狗打香港人 send比屋企人睇

垃圾政府

屋企啲藍屍狗話，港獨份子想歸英，結果俾英國人打，抵死冇撚得救

洋人警察架空華人警察